其實佢唸緊咩

兩次嘈交都係因為佢仲有follow 以前鐘意過嘅人 同曖昧過嘅人

每次叫佢unfollow 同佢講我唔鐘意 好似藕斷絲連

但佢都冇即刻un 反而講其他藉口 合理化 其實佢唸緊咩 點解係都要follow

分啦 唔係小心綠

綠帽嘅味度

但佢唔怕比我睇佢手機

攞第2部手機偷食又要話你知咩

唔好做人水泡啦

又唔係水泡嘅 嘈完大交佢先unfollow 咗曖昧個個